CA/ACO招聘(78) 放完復活節又派offer啦！知唔知呀！下？

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

CA/ACO招聘(71) - 華田不是夢

CA/ACO招聘(72) - 仆你個街，華田嚟嘅喂

CA/ACO招聘(73) - 大家一齊做同事

CA/ACO招聘(74) - 明日復明日 明日何其多

‎CA/ACO招聘(75) 收工睇信箱，又有offer派喇

‎CA/ACO招聘(76) 今日真係好好天呀，我諗聽日一定會更好天既姐，係咪呀哈姆太郎?

CA/ACO招聘(77) 下！咩你仲未有華田咩，咁咪冇得含恨而終囉！

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4 <-已派至3月15日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

有offer之後仲長期留守既人應該得番夢醒巴

想請問現職ca in aco 可以比咩證明文件？

in完3星期，求華田

LM

新Post CA Offer春

新post aco offer

ACO柯春

終於到你開喇

又要叫offer春

因為仲等緊rd，不過唔會叫春喇，最好愈遲愈好啦，可以抖耐啲

有offer已經可以唔洗再諗

第一次開post

春呀

其實我諗到個幾正嘅標題：

你知唔知親戚朋友知你有offer之後有幾嬲幾傷心呀？下！

其實係咪派offer 之前已經決定左派咩dept？

仲有我啊

係想年年都請人怕中文打字過唔到想學定 用開九方

夢醒巴resign 左？ 我原本想捱到rd先resign,但愈黎愈唔想做

same here
決定聽日返去辭

早遞早輕鬆啊

你幾時收到華田

4月15 ca

3月中IN春

夢醒巴你仲未收rd?

未

愈等愈傷心 明明無餘地再過問

所以諗住搏一搏，遲啲入會唔會冇咁易中西位

有同感，未到rd，但而家呢份工唔係好想做了

認真...早入遲入一樣會中西位

入咗ca又好想快d考aco
想知有咩要準備好先

其實唔會

想問ca同aco都有apply 做完skill test佢個面試emial靜係得ca 係咪姐係無得見aco lol

出左招聘記得報名

聽天由命啦

係

希望有waiting list
ca

Offer春。

offer spring

想

我想入aco西位，獨狂做野

點解願意減4K做aco嘅，份工好撚忙？

傻的嗎？

lm

19000一個月都想做aco

一來啦 合約寫收5點3 但同事基本上7點打後先走 再過份嘅係做到11點
啲野好多好雜 要湊客湊經紀湊CS 基本上係做打雜
但花紅未必100%出到3個月比我地 所以除開大約17000-19000左右

二來要考牌

三來哩行好窄 都係得幾間大少少嘅公司有做
一係就轉做agent

保險

好耐冇入黎

係呀 做middle office

有offer先唔上

等到心淡先唔上

21/2in offer spring please

來回地獄又折返人間都未等到

等到怯姐最多 waiting咪當最後勝利

Waiting 都殺

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

要改7月底喇

通常無心插柳先有offer
我ca in 到垃圾咁反而有offer ，aco in 得好但係無

你有offer都不安

我自己搵錢自己洗 關我老豆老母咩事?
你要搵錢要全部上交老豆老母咁慘嗎?

想請問下你地interview 係著西裝定點？

唔著衫

我著比較正式既便服o唔ok？

你出去見私人工都係著便服見？

casual suit, 白裇衫＋黑色褲(唔係西裝褲）

你自己都答左自己個問題啦

就係想知in aco casual suit 夠唔夠
唔想浪費呢個機會
求巴絲教教小弟

幾皮野事小，職場欺凌事大！

5月in好急張

柯

兩三日睇一次

Offer春

Rd未

你又何解呢

你係咪寫咗30/4 4weeks? (睇舊post見到)

希望聽日開始派新一輪offer

咩料，又係太chur？

下星期三放勞動節，睇下班友做唔做野啦

有冇人都係3月頭st 等緊

我估星期三派

罕有

不過論加薪幅度一定係正苦完勝

我同你除左week of notice，其他全部日期都一樣，我已經收到rd

其實係怕私人市場加薪幅度冇政府咁大

私人公司有埋double pay，bonus
多過aco好正常

27/5？

跪求女女男大發慈悲，賜小弟一個offer

同求

清你剛畢業？

好細個 我年紀大

我都做左年幾
如果入aco就加少少

跪求

點解果個都咁細 連登無老野

應該都唔係大好多姐

過25就唔算細

我30

屌 我都廿到尾

照之前有training嘅巴打講

應該好多都係係私人磨咗幾年先轉入正苦避世

夢醒巴做左幾耐私人？

比我都請做過野既考生啦
上屆考冇做過野比人屠殺

即係你2016都考過?
知唔知衰咩
除左經驗
雖然我覺得經驗唔係最決定性既因素

Fg 入ca

入到房佢問我第一樣野 都知玩完
仲有衰時事衰處境

問你咩

聽日又回復工作天，係時候春一春

5月8 去in

愈遲愈好 我都係咁話

你幾時rd

Hr起碼有明確career path可以跟下吖 自己做開垃圾文職先覺得入政府做文職先係唯一出路

未收倒信 啱啱last day左量緊地

唔寄信？

填咗幾時？

問你咩咁犀利
咁你今次in成點

射半日波囉

唯有係咁

有無巴打會報0505 職前班?

12/2 st

20/2 收到ca in
係咪即係aco無望

問我 你係xx大學讀緊xx,就黎畢業，即係冇工作經驗啦 （冇表情+串語氣）
之後時事處境都係想睇住我死咁chur
今次冇比女女男房個大叔質，我見有offer既都有比佢質過......

Btw 上屆入最好既光頭房都搞到冇offer, 係我自己問題

25/3 in 求祝福

聽聞上屆光頭叔叔派好多

求復活節禮物

真係好多
In得太衰 佢派唔落手

咁今屆感覺良唔良好

In柒左

可能今次反而中獎呢

我應該仲柒過你 我一入房就緊張到講唔到野咁

一向冇乜中獎運點算

通常講完九大就會冇咁緊張
記得果陣比時事姨姨問到口啞啞 努力擠牙膏果陣隻手唔知做乜太大動作， 連中間靚女都望左望，我即刻控制住自己唔再郁

仲有邊個

我個陣都係時事問到我口啞啞
我諗左好耐 諗到個考官話 算啦 唔問啦

咁你最後有冇offer?

未知啊 仲未派到我呢水

大藍巴 27/5

仲有機會咩？

X2 BTW

我冇加冇減咁入 之前係永遠的pt3

神忍兄都收到，我諗我應該都就快有

萬中無一

訓前一春

3月4 in aco offer春!! 街外

我比佢質到傻左絲大8大？

無問我9大職能係咪奇怪

柯春

放完假，第一時間叫下柯春

Offer

offer god ar

睇唔到將來到走火入魔

乞食科？

之前睇過，而家先記得，不過上年

早晨，送首歌俾你地，希望華田甘霖會降臨你地身上

巴打幾時收華田
我填19/4 1week of notice 咩消息都冇

佢同我一樣 21/3收offer

Offer 春

我遲你一星期
已經辭左工 而家呆等rd
旅行都唔敢去 怕miss rd 封信

填左五月頭

3月尾offer春

春

新一天叫春時間

offer

10/5 interview 點解咁耐既 係咪我ST 差

照去啦 反正rd你都要排到6月先上得

4月頭 offer春

6月

即係冇問你知唔知呢份工要做啲咩？

大家唔好灰心
好快落offer雨

收到風?

12/2 荔景st
明明差唔多滿分，竟然十個禮拜都無interview
唉，in春最後一日

3月st 仲未收到 in 既email...

Interview 派到邊日ST

柯春！！！跪求！

今日先開工
最快都應該星期四、五先有華田？

諗起interview就胃痛 好驚

likely

快Ｄ ＣＡＬＬ 我ＲＥＰＯＲＴ 啦，我兩年Ａ哂架

咁都好啲，即係我都仲有希望

12/2 荔景st 揮手

有無人3月尾考basic law仲未收到成績？

In完嗰下就放鬆哂
過隔離食埋個m記早餐

你幾號st? 今日收到email?

開緊chur會求柯化救我出生天

最快都要星期四/五先出到信

點解今屆ca/aco大招 會開到接近70個主題?
唔通多左人留意ca/aco

in下就

因為每個post有一半留言都係"春"

點解？既然你咁有誠意咁問，我就好樂意解答你既問題！

對於一班係私人市場做左幾年野，浮浮沈沈，知道自己係唔夠人爭既失敗者。就想加入政府避世。從今以後，不問世事，每年佛系跳point，佛系薪酬調整，佛系工作，佛系置業。再加上CA ACO係政府底層，已經冇野可以輸，反正已經被社會淘汰左。

係呀
冇問你職能咁怪

呢度仲熱鬧過香討既aco帖子

之前鄉土唔係有個現職上星期五收到通知有offer咩

你承唔承認自己係政府寄生蟲，每日吸啜公帑，直到終老？

唔會啩，1星期收到wo

高官都大把寄生蟲啦，仲要點人去奴工處求助添

喂！上個post一提你啲股票蝕十幾廿萬就笠水
新post先敢上水恥笑人
你係懦夫黎架？下？！

你承唔承認自己係廢物、係懦夫？下！

鄉土有人講話可能今年多咗後生仔女報，所以就集中晒係連登討論，不過論氣氛呢度真係好好多，鄉土有啲講野都唔多正常（尤其個位痴線仔）

知足常樂

一講呢啲敏感關鍵詞佢就笠晒水駁唔到了

22/3

我好憎果位mrslow，成日長篇大論。
講黎講去都係3篤屁。

魔巴mode：失敗者先會覺得做aco係知足常樂，但呢個只係踏入含恨而終之不歸路嘅第一步

果條友係我

成日笑aco廢 最廢係佢
睇死佢又唔敢上水 過多十幾版又走出黎恥笑人
靠恥笑人而得到成功感既廢柴

同埋個度大撚把都係求入gp，邊搭到嗲

Gathering個陣咁樣答你班舊同事丫嘛！廢柴

想對號入座？

人工極低，含恨而終

我只不過講咗句，今年後生多，所以集中係連登討論，點解覺得我痴線

佢都叫好過我唔係屈機男，呢條友又係成日笑鳩IVE，但自己其實都可能係一條廢柴，U都唔知有冇讀

口裡說不 身體卻很誠實

男人老狗想做秘書 你話似咩樣！下？

其實魔仔考到ACO未

考秘書哂氣啦..一定係女人做..講就話男女都得

我講緊上次話拎到ACO OFFER個條友啊 (FM唔知乜乜)

你錯喇 有男人考到架
都係睇表現

男人老狗做秘書，不了

冇人答到佢係幾時in，幾時收offer，所以我唔信佢有住

2月19號ST重未收到interview 差唔多十星期喇

利申現職CA考ACO對ST有信心拎九成分以上

郵寄定email比你 我係咪應該要打去問問

點解3月頭呢水要咁折磨
上星期又冇
而家又冇

考秘書就咪撚咁多嗲串鳩我地做ACO啦

係啊 無問

個個都話講左出黎唔公平

同樣3月尾考都未收到

其實搵份工入乜鬼gp

ACO /CA 強績金係咪同出面唔同?

晒鳩氣啦 我冇入過gp 但都估到入面應該又係冇人出聲 又係另一班cd rom齋收料

會唔會打字失手？

我以前都係鄉土 但啲人好似好騎呢 無依度咁多後生

唔跟住咁爬文好辛苦喎

上屆都係因為班友復活節放假，所以出offer既期遲左1-2個星期。

連登既人會share下,大家交流下
咁咪好囉

更加冇可能,有凸一分鐘左右對過曬

鄉土個邊咁撚悶，講黎講去三幅被

同埋唔追post
淨係問 問完就算

佢地唔比人叫春 會被圍剿

咁惡架咩

想快啲知有冇， 冇就等regret

係等waiting

本身有冇返緊工?起碼唔會餓死

唔知3月15下一水會唔會有

咁你可能要5月中 我要5月尾

唔係架，冇DO就當冇考過 好似上屆咁

最近量緊地

唉 上屆真係收到個封email就成日都冇心機做野

唔係掛

秒deleted

而家文總重有無上鄉土
我記得早兩屆佢學人上高登

佢以前成日上鄉土爆料
佢無上連登

3月5 in aco求offer

聞說文總好似同鄉土啲人反咗面，所以先轉戰高登，連登就唔知佢有冇上開喇

文總你見到就上一上水啦

你睇個邊咁少人報喜就知咩事啦

25/2 skill test 上星期尾收EMAIL

25/2 呀我

有咩事就入谷架啦 笑死

又到咗夢醒汽水特約ACO戰況匯報時間

基本上四房派offer比率排名冇變動過

後生姦仍然以亮麗姿態穩守首名位置
隨後係老藕姦又係俾女男女窮追猛打
值得留意嘅係女女男終於突破20巴仙關口，開始追上女男女步伐

戰況匯報完畢，大家繼續叫春吧

入咩柒丫，晒鳩我時間

女男女居然放慢咗

淨係識叫你爬下文、google下囉

女女男開始發力喇

巴打係邊到ST？

廢柴魔鬼係每個留言偷偷留下負皮

好有潛質播新聞

當年佢話高層唔比佢再講野 唔知點解鄉土管理員成日block佢講啲田野

幫人問
想問下3月22收到ca offer 巴絲
係咪已收到rd日子, 請問係幾時..?

3月14 同求

有無CA下星期一入職?

入左香土幾個aco gp
大部分都冇人講野 就算有都係問d廢到嘔既問題
有個谷變埋支付寶gp
有人就賴係支付寶搞到個谷變質
講真 就算冇支付寶 個谷都冇人講野架啦
你賴咩姐賴 唔見得你有咩供獻

搞錯呀

求女女男賜我一個offer

收到風女女男轉左人，唔係elaine

竟然elaine本來係屬於後生姦定女女男架，兩邊都有人話見過佢，好撚亂啊

究竟

屌 九唔撚搭八嘅

我果日中間係靚女 但唔知係咪Elaine 因為無咩笑容

me too 無笑容,金髮年輕大眼圓臉 超級美人

見我果場係530，塊面西到

kowloon tong

陣間in 好緊張

幾點?

華田春

二月尾skill test一樣未收到email

你20幾呀?可能未到你姐

26/2 有點sad

我25/2 st
上星期5先收到interview, 可能今個星期到你啦

會唔會有翻兜 幸巴呢

老老實實有冇人喺女女男房覺得自己有機？啲嘴臉真係閪撚到不得了

冇，砲灰了

我今日係三個女，elaine chair，隔離有個好似姓lun

好似輪住派OFFER咁
開頭就2間姦房係咁派，之後就女男女，依家就女女男

如果係就好，我6月尾之前戒丁明志

不過考官都調過房，可能都有關係

Offer神比次機會

巴打多謝你鼓勵 一生平安

我葵涌考ST，唔知有無關係？

可能佢地都唔知自己西左面 我in果時 兩個女都溫柔氹小朋友咁既語氣

me，覺得有DO

終於收到

郵chop?

佢點對你先？完全冇閪過你面串過你？

金髮大眼就係Elaine?

我覺得似子瑜

有冇現職係3月IN，CALL REPORT 未

佢似好人喎 點解女女男變左killer房嫁

女女男中間係個閪婆嚟喎，右邊阿伯

我3月尾in後生姦(基本法隔離)係elaine
即係依家後生姦變咗killer房?

我做得麻麻架炸 word excel 岩7/8成到
打字就過到既
我以為無得IN 架 好意外

今個禮拜in ACO, 希望抽中後生女女女
(現職, 準備hea in )

明明好靚女

3月尾中間係金髮大眼美人

我果日in 女女男
中間係後生女 叫Jessica
左手邊係老少少既女人
右邊係阿伯

我今日in，elaine喺出面間房，都係三個女人，好好笑容笑得好甜喎elaine

我極懷疑果日中間果個係臨時上場，中女嚟，左邊問時事果個先係靚女

中間金髮美人 全程無笑容&有點皺眉樣 但係楚楚可憐樣, 右邊肥叔 又係全程無笑容+chur
左邊姨姨 有少許笑容+追時事
in左3星期, 華春

我都覺得自己唔係好出色 應該夠過ST 巴打把握時間準備啦 馬到功成

我懷疑自己入咗平行時空

我見ACO女女男喎，會唔會大家有誤會

咁即係我又同你唔同喎

無心信心 不過盡量睇多啲新聞

咁掂晒啦

good luck

復活假後田田春

綽綽有餘啦

正常啦，我都差唔多

班香土伸手黨仲屌緊支付寶
咪就係你班伸手黨搞到好地地一個aco gp變支付寶gp

收到BLT，得47

by post

幾時IN架?

點解咁多人覺得我係現職嘅？我街外咋

3月29

咁耐先收到

危危地wor

唯有靠後生姦房加持

考果時d 題目好似無讀過咁

係囉 我見呢度現職好多都收到華田

對佢好失望呀！潛咁耐水 只敢偷偷留下負皮

三娘教子

認真你就輸喇，得閒咪撚下佢就算

時事問一條 處境問一條

咁可能係我做善事太少，我應該多啲推阿婆出馬路

慢慢等囉，上次Hao絲都等到啦

同你情況一樣

係邊度玩 我又想占

我見左廿幾分鐘

我最易睇，有嘅話下個月尾前一定call report 唔使等大榜

竟然有人低過我
利申60

真內部招聘就真係難到趴係到
唔好當現職考街隊都叫內部先得架

你不是一個人 我都係47分
利申:冇offer

謝

呢個我都諗咗好耐，係咪指你表現夠唔夠主動同埋延伸力足唔足呢，我諗係for佢地砌分用

我應該15-20min左右

3月底in 白色信封已收

幾時有offer

應該係後生姦

啱啱in完，就係呢間

唔sure la
淨係記得佢黑頭髮 眼大大 一般靚女樣

唔知有冇翻兜呢

其實我覺得每一項都係俾考官砌分用.....

除非問yes no question. 否則都係睇佢點砌

其實基本法可以自己砌到20分返黎

其實呢個評分表係堅既?

我上屆查分個陣係跟呢個表俾既

但我諗極都唔明，我打字同word excel絕對無可能唔合格

中英打字有冇打多左行/少左行/唔啱位

其實可唔可以放大榜前幾日就申請查分

Same

點樣查分

有CA interview，即係打字應該無問題
word excel 做完仲有時間check

我上屆都係放大榜之後先知有得查分

應該要大榜後先查到分

做完有冇CTRL+P預覽下

其實我覺得word excel好難做到有時間凈

我中學讀ICT，嗰陣要學用word excel

點教法

要等到8月先查到

有冇人會入住ca先

我現職CA,2月中考ST都冇收到interview

有ca都狗衝，3月尾柯春

巴打想知點解ca都狗衝

我覺得都似，講development
佔三十分
好彩我本身都進修緊但無寫係cv到
但in個陣有講

點解？想拿返渣沙囉。

OU係咪大學生

得一個收offer?

咁你做AO未阿咁多野講

有張degree cert就係架啦

入到資歷架構政府就要承認

你都幾牙刷刷，唔好以為三年probation咁易過。我唔知你真人係咪都係咁串柒柒，如果都係，我祝你好運

放心啦，我93都未有

過10星期了

放心啦，我73都未有

魔巴一向都唔係好正常

放心 我一定會不定時上水撚狗咁撚佢

喂 上左水都唔正面回應我！
你係咪男人黎？下！？

唔直接答你 用圖答你

motivation &development
學歷：除左沙紙, 睇你有無進修,學野嘅行動
工作 ：有無為aco/ca有實際嘅補助 or 準備
個人態度：除左以上嘅野, 答問題舉一反三or 夠全面etc,唔係踢一腳旭一旭
講嘅野令人覺得你有身體力行etc

鳩估

我咩都無

魔仔都唔知係咪堅有offer

有冇3月11 in既同伴收到offer

有冇現職係3月考，CALL REPORT 未

有degree的人 唔理讀成點都好,的確係花更多時間同精神換返黎, 無degree就少左樣野可以利用, 咁就諗方法點樣令考官覺得你肯學野,孜孜不倦
都係睇(食送)食飯, 睇住公務事務局個vision定理念去砌個答案比佢

我們一起等下屆吧

2/4 in, 今日收到基本法成績

今日無信

現實係
順眼>pass
唔順超>下屆請早

岩岩見完
中左老姦房

我3月尾in，exact 1 week就收到，等咁耐既？

可能轉左人

巴打唔好灰心，未放榜都仲有機

Motivation係解刷鞋
我鳩估

呢啲咁撚空泛嘅評分準則反而先係關鍵位，冇撚得捉

Hd/asso夠入aco啦

dse都夠入啦

賠錢走人

中文問中文答，英文問英文答。英文只會問文章問題。請中五姐。

你可以寫遲過20/5打後3星期內嘅日子
過咗要解釋同俾supporting doc
Notice weeks寫超過5星期都係同上

但事實係 能力+努力 =pass
其他人能力高d, 準備得充足d, 相對競爭就大好多

我2/20 st 5月6 in

唔記得恭喜你，你個日in成點

7/3 ca 上星期已經收到DO

伯母幾大
都過到st都幾勁

等埋大榜7月先會知收皮未既

經典巴派到你個轉未

我除夕in
過晒架啦
係希望有翻兜

絲打你唔係淨in aco？

我朋友考ca有offer

我有報ca但無去in

有一種羞辱叫考CA有offer。

你朋友已經被EO認定為失敗者。

睇返舊post，魔巴原來咁撚仆街，連自殺嘅人都要俾佢串，你屌得佢岩

部門老細巴

連自殺嘅人都要俾你串就收收皮啦

部絲

原來佢係絲

以為巴

真係好撚型

今日係咪未有人收華田？

我朋友數學肥左，所以只能考CA

紅色唔係絲打咩

原來部門老細之前已經鬧過魔巴

可以係紅巴
可以係藍絲

佢好明顯心理有問題

等部門老細開估

今日有冇巴打收過interview email

係wor，原來顏色區分咗性別

以為魔巴淨係會係呢個post鬧人。點解要鬧一個已自殺既人？呢個世界上，無一個人可以有資格鬧佢地，希望魔巴你好好反省下。

真係好撚離譜，火都黎

喂！失敗得過你大牛市都可以蝕10幾廿萬咁on9
你仲有無面做人？
檢討完未呀？下！

火速巴係咪做緊aco了

我都係 有d真係唔識做 竟然都有得in 2月st 14/5 in

我地重溫下先

3月1求offer 召集3月1in嘅巴絲打氣

魔巴個菊花爆撚咗未呢

大家高抬貴手唔好屌走魔巴啦
我仲想睇魔語錄嫁

好似派左

放心啦，佢死唔斷氣架
總之佢一出就撚爆佢一次

22/2 st 係咪未有咁快有interview

2018年1月29買完一個禮拜就股災

仲要面皮極厚
佢唔會走架 話哂靠恥笑aco生存

全部完美摸頂
所以大家明白點解佢咁唔正常啦 原來經歷重大創傷

318幾時先有消息啊

幾時派我果水

希望5.1前可以了結

你幾時呀

我記得係38婦女節

3月8

今個星期了結得唔得

因為我都係 所以我記得

但係咁多假期好似難d

快啲到你地 之後就係我

同一日 現職定街外？

你姦房？

街外

咁又係

係啊 但我分唔到係後生姦定老姦 淨係知係距離waiting room最遠個間

今年幾時請人

睇中間個eo掛

睇落都後生既 但又唔係elaine

等下年8月啦

上面唔係有個巴打2月22 in 今日收到咩? 我諗仲有機會嘅

原來你真係做緊ACO，前輩

我in前已經call左係咩玩法

香土好似有個3月5號in現職收左offer

深夜求柯化

我係28/3 in
今日先收到BLT
我估佢係一次過group哂3月尾4月頭班人一次過寄
因為我封信都係17/4寄

22/3 in，一星期後收到

等好耐

interview個陣要交工作經驗既文件
例如我有3年既同一間公司經驗
咁樣係要比晒3年?

一張reference letter，証明你哩段期間受僱於該公司

咁如果係離左職既公司呢
同前公司唔太開心唔想搵番佢地
可唔可以去HAD宣誓?

合約+離職reference letter
糧單o個d佢唔要

咁就大獲了
之前有兩間冇ref letter

不過都係SALES仔 緊唔緊要

民政署都証明唔到間公司有無僱用你，間公司先有權寫信比你"証明常得香腸於xxx年至xxx年月日受僱於xxx",

去稅局申請工作記錄證明睇下佢受唔受

Offer神

有咩拎咩啦, 試下問問HR 可否打返張reference letter, 我之前都問返兩間agent拎, 一間肯比, 另一間唔應我,應該懶得做野

街外都好啲 直接收信 我現職仲驚 都唔知有冇call report

現職都係收信姐
唔通你個eo 會掉左你咩

問左佢話稅單同合約都得

ACO都可能5日半

繼續祝福你地有華田啦

但係ACO頂薪高5個pt

收到CA interview啦

呢水offer究竟幾時出

今日

吓 現職去in會call report?

你有睇five feed apart?

咁都估到？

如果今日出到就好

上黎為大家打打氣

集氣啊

華田呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有幾多人係一收到華田就交辭職信

我
頂唔撚順

我

幫朋友問
雙併
2月近尾左右st
收到ca in
係咪代表aco收皮

我
想快啲放悠長假期

YES

我仲要坐多一個月

我唔知要坐到幾時

老細唔俾我扣大假早走，寧願之後大假補錢

我都預左好似你咁, 因為我個POST黎緊會得返我一個做
唔知幾時先請到人補我partner

巴打份工兩個月通知？

係呀

我314

好感動

絲打等緊Offer?

柯化柯化

通知寫左8星期？
咁咪有排等

利申：唔上鄉土

咁多好消息 斯人獨憔悴

我等收regret

我幫你祈禱啦 會有DO

兔絲真係好好人
幫你集氣呀

6月頭-中啦

屌，有得唔俾嘅咩

我，大大封信出

擺明係啦

齊齊有柯化

21/3 ca in

Offer god

ca都唔得既話真係唔知做咩

我
Book 埋機票去秦國玩

In幾點

好焗呀，幾時落雨

見到CA同事考到ACO要一個月內Post out 真係好提子
而我就skill test excel衰左無得考aco interview 個心好灰

柯春第三十七日，offer god please help me

下年再努力 重並天不負有心人

今日好似好靜............

皇

多唔多紀律部隊散仔轉過去Aco?

熱到仆街

低能工咁你又走入黎？低能

我凈係收到順豐叫我取包裹

華田春呀!

唉 衰中文打字真係好on9
明明平時打字當食生菜
一無自己用開既輸入法就碌撚

佢真係cls 入黎引戰 低能

點解有咁多傻閪衝出黎柒架屌

Offer god

利申已經做左4年aco

EO/AO?

等緊另一個prof grade
eo ao 考咁耐都未試過pass jre

你用開咩先

諗起電騙

18/3到港，今日先派到
我都有被騙既感覺

點解咁耐

話我樓下d箱無位
等左我幾日，轉去順豐站拎算
好彩今日應該唔落雨

請善用起底功能
小朋友搏人注意

你係咪魔仔黎

巴打英文實好好

咁你入黎做咩

留名放返個aco 位出黎

咁都俾你搵得返

3月7ST 有in未？

承你貴言

無意中見到，我要封你做魔巴剋星

好唔好做先

其實魔巴受左咩刺激變到咁

2點去
但要做BL test

2月尾都未有

咩prof grade ?
to?

陣間in，好驚俾人問到口啞啞

呢位巴打 唔好怪我直言
衰st 只可以話自己能力不足 準備不足
講明晒會考乜 又唔算難 都有最少二星期時間練習

反而st pass
面試衰係邊都唔知/臨場緊張/答錯 呢啲先唔抵
呢啲先真正灰爆
有年幾時間 努力練st+準備面試對答
下次再報啦

我想接收你個位

仲有一個星期就IN
好漫長 好想快D解脫叫春

你地通常點溫interview
真係好想考到
唉咁多人爭一個位
利申 HD仔一個

聽日in ACO了

係既 我都知衰無點摸熟2013版就上陣 但估唔到harsh到只係Excel唔識整個圖到就ByeBye左我 Word岩晒都無用
Btw岩岩先知probationer ca無得揀幾時aco report duty, CSR講到明probationer會被強制係收到信一個月內上任 姐係無得用postpone大法去postpone轉職日期chok連跳兩個pt(跳完pt即刻轉職aco=連跳兩個pt)

師兄你邊日ST？

平時工作上練出黎既common sense...
仲有溫下時事

表現友善更重要.....

利申:等緊OFFER

2月21
見咁耐都無消息以為無我份

你啱啱先收到 interview email?

excel 應該點都要有個圖係到...
因為我個圖都整整得麻麻地整唔足, 但都有interview
我見如果再執個圖表會變曬樣我就情願唔搞咁多野

email 4月18號收

由ST完左就儲新聞
諗定佢會問咩
正路每樣都諗定小小到時唔洗驚
自介
現職同以前既job 係做d咩
優點/缺點
處境題試下答
施政報告睇幾次 務求聽到d 名 你知係咩 可以吹到幾句就得
整個政策/設施時間表 一眼睇哂幾時出
分析下d政策既好/壞 - 高鐵?大灣區?

好驚

整咩圖呀?
當年我word and excel岩6-7成都過到skill test

我做內務部唔使見人，有辣有唔辣。
返工時間就彈性係最好，我啱先讀完兩張cert

跟住面試對住考官有禮貌地對答，加上blt100分。
唔洗2星期working day就有offer。

好唔好做

其實係咪衰打字？ 唔會整少個圖就gg你掛？

巴打in ca 定 aco

排隊

希望在明天

我o係google drive開3個word檔,方便自己更改,記錄
1部門知識& 自身
2時事
3處境
1. 公事局,架構, 職能, 自己工作, 讀書, 興趣, 強弱點, 能力,etc 點改善
上網/書/問朋友,了解下實際做d咩, 自己個profile砌到相似
2. 硬件好多野,靠平時睇, 臨急先黎背會好苦 ; 軟件上 比個組織: 角色,影響,改善etc, 方便記憶, 速成法 對於有D common sense的題目會有個脈絡
3. 爬文,哩度&yahoo& Blog &書 都share左好多, 其實講黎講去三篤屁,可以去書店睇下D處境題 (我15年買本天書,無望過,家下先拎黎用,個人覺得天書處境哩PART係可取的)

我覺得有D 比較深既function位唔識唔緊要...
但如果成個bar chart整唔到出黎都可能危D...
基本野做到, 唔似樣都冇問題

哇dllm終於收到aco interview
利申：28/2 st

又無offer?

可能琴日先寄

但好似冇3月頭in既現職收到offer

有無手足今日收到interview

未聽過有3月IN 既現職巴打俾人CALL REPORT唔知係咪收收埋埋

其實st有無得打上去查分

冇

多謝你答我

華神

巴打想問下派到幾號interview
利申三月st 未收到in

田田春

今日老細話有人 call report

14/5 in

good news

我都係28/2仲未收到
巴打今日幾點收到

係咪表示新一輪既華田降雨即將開始

你幾號in?

勁啊，我都係求鳩其拎本notes左抄右抄啲重點就算

咁咪下星期先有

2/4

29/1 st, 今朝 in 完
幾同意天書對處境題係有幫助
不過唔好嘥錢買，去圖書館借就得

最後循例叫叫 offer 春

好耐無入黎 一入就

幫手入黎維持秩序啦

有你份既

考完ST開始準備, 朝早搭車睇新聞見到d議題&諗到d咩都mark左入電話note先,之後再資料搜集&summarize組織, keep住updated上屆肥ST, 今屆有機會有時間準備,唔想錯過
in完胸有成竹, 但宜家等到好不安緊張 in完3weeks

咁應該都近..上一份好似12月交左

咁我下下水見到𥌓光

Elaine求你比offer我呀

機會會留比有準備嘅人的

今年會唔會又有ca aco 申請

想快啲知

有冇人今日上黎報喜

巴打你幾號st
我26/2都仲未有得in

可能係唔夠膽問姐

幻想緊我地齊齊有柯化

3月in既現職全部陣亡

27/2都未有

Ca 柯春

直頭幻想埋隻兔改埋名

女女男生還者 可唔可以講下當日過程係點？你幾號in架

希望你成功買兔啦

RD春

J住先

養貓貓仲得意啦

我地係兔仔聯盟

兔仔香啲

我錯 小學雞比老母逼去學拼音

北望大灣區呀清 放眼將來

Skip左三月
定係咁岩三月個堆都無出聲咋
三月正常有兩水offer

大你碌鳩咩 我淨係想pass skill test咋

3月頭in個堆人係咪無上連登

Aco

想問下老細知call report既現職係咪做分署嫁？
好似話做總部既老細未必會知有無call ggo直接搵pr

魔巴今日靜晒

我總部返緊，老細知 call report

聽日IN 求offer神

今日去慶祝中同由督察升做高級督察呀！
你呢？

咁你係含恨而終?

如果呢兩日call report ， 咁3月頭in係咪2星期後先出到

魔巴夾左錢落去 衣家骨都赤埋呀

挑！又唔係你做，你係咪答佢：

Er...er...er...我仲係做緊文員仔咋，但知足常樂

In春

你個名

我都想係

奇蹟降臨plz

38部隊加油呀

知道今期有CA -> ACO 俾人派去各個部門
當中包括 懲教 其實入面係做咩, 同埋工作地點係咪就係各監獄?
反而LCSD 一個都冇

想問下咩叫大榜
而加都就5月,係咪已經無分DO唔DO

咁你到時可以養兔仔

正呀喂

Same 葵涌 巴打麻煩有消息單聲 等我死咗條心都好

有無聽日in ca手足

你去埋呢啲聚會怕唔怕自卑呀

好想見陳煒

又就快1001

祝大家早日收到offer

冇offer雨，大家都好靜

華田早晨春

今日落雨未

又要叫新一日offer春

RD where’s my rd

杏巴 好耐冇見你 你做得幾好嗎？

係時候要諗個新主題

好緊張，呢兩應該有消息啦

依然冇offer嘅上個水
WL春

營多 好耐冇見你你新工好嗎？希望你會有offer!!

Hello東東 恭喜你call report好大機會有offer
你幾時in ga?

多謝五官大王
我4月2 in

咁早就call既，3個星期就已經call了
咁我地呢班3月in既

ACO offer係咪唔一定6星期會出??

你on9
試過有人年頭收offer年中跳埋point先走

3月8準備好等大榜

可能call左冇講你地知炸

公務員secrets
4月23日 20:00 ·

見到成班fg搶狗屎咁想入CA/ACO，真係笑死人！大學生黎架你地！
提交時間：2019/4/23 下午3:24

係咪魔巴呀

魔巴四圍擴散

呢句野可以攞黎做標題

公務員secrets呢排冇咩post

CA/ACO招聘(79) 真係笑死人！大學生黎架你地！

/ CA/ACO招聘(79) 見到成班fg搶狗屎咁想入CA/ACO

用埋夢醒巴諗果個先

份份政府工都要搶狗屎啦

落少少仲有個post都似魔巴post

根本魔巴就係個admin!

漏咗個「下！」wor

998

點解唔話比我知